[父母離婚入] 點樣供養父母

我19歲，讀緊書
但諗到第時翻工要俾家用就覺得好煩
老豆老母細細個已經離婚
我跟老母住，但咁多年嚟老豆一直有俾贍養費同聯絡
但老豆一直都單身寡佬咁

老豆老母都55歲上下，我諗我讀完書做一兩年嘢佢地就退休，我老豆冇強積金，好似旨意晒第時我養
但我真係唔知道a唔afford得到同時分開養兩邊

有冇人老豆老母離婚，你地點面對已經分開咗嗰邊
家用點俾，多唔多見面

難搞

兩個都唔好養

兩個都唔養，自己都未養得掂，諗掂自己先

老綜上車未

問過好多朋友，最大負擔既都係我
個個一係啊爸啊媽得四十幾歲
就算單親，同老豆都唔會聯絡
有啲話煩緊條女要結婚
我呢啲真係連結婚都唔洗諗

有能力就養，無料就收皮做自私撚啦。 我都係食屋企

唔撚好養囉
佢兩老野都幾十歲唔擺得耐啦
有錢緊係留返自己FING

$2000 老豆
$4000 老媽 因為一齊住

然後說我老豆拎綜援

贍養費係法庭判嘅責任
唔好睇得太重
總而言之人要為自己所做過嘅事負責任
當然亦都包括無儲錢準備退休

你啊媽得4000蚊點生活？洗唔洗煮俾你食
水電煤租都至少四千啦

我老豆之前平均每個月俾我同老母四千蚊到十八歲
宜家讀書啲學費佢交
我唔太想要，但我老母覺得應份
佢有冇諗我收咗呢份錢就要負翻相對既責任

無
因為你方向錯咗
記住古人都識講「父母於子女無恩」
贍養費係法庭判佢要負返嘅責任

佢有佢份人工
我個份夠交公屋 日常開支
食飯就有時我比 有時佢比
買一日餸煮兩日飯

我其實都好想我老豆同佢女朋友快啲結婚生番件，咁我就可以全身而退
我有叫過我老豆同阿姨生翻件，但又唔知道佢個腦諗乜

伯母好似幾後生，我老母已經差唔多退休，身體又唔好，我仲要儲定筆錢預防佢第時醫病

佢都係退左休 人工係炒股搵下外快
不過佢算慳 暫時$4000 夠屋企開支
佢有佢零用都還好

老豆就說左佢拎老綜 年年雙糧幾爽
初初佢好抗拒 我打份牛工 萬四蚊
唔拎綜援我自己都養唔到

依家我$2000都慳返